自由行無向狗狗企直，所以比狗狗亂棍打鳩

港島區原定有兩個獲警發出不反對通知書的集會，以及區議會選舉候選人根據法例舉辦的聚會，但全數均被警方「終止」，港島區就由和平集會演變成警民衝突，晚上示威者散去後仍有大批防暴警進行搜捕。晚上接近凌晨，有一對男女於銅鑼灣被警員截查，在搜查隨身物品及搜身後未發現異常，但該名男子在搜查接近完成後將身體挨住石壆，被警喝止「唔好反抗」，然後就將該名男子拘捕並帶走。

事發於將晚上11時45分，當時大批防暴警於銅鑼灣皇室堡對出，當時現場並無黑衣人，而警方就在附近截查青年，一對男女成為防暴警截查對象，該對男女被帶到石壆附近搜身及搜查隨身物品，整個搜查過程約數分鐘，有女警將物品逐一放回袋內。片段清楚見到該名男子袋中為日常用品，而該名男子亦不時與警員對談，男子一直無與警員有接觸，防暴警亦無壓止該名男子。不過在搜查完畢後，男子欲將身體挨往石壆方向，數名防暴警隨即喝止，並捉住該名男子高呼「唔好反抗」、「唔好使用武力」，同時將該名男子拘捕，男子身往後挨，穩住身子再站起，即時有防暴警衝前，由上而下向被捕男子的頭方向扑去，最後十多名防暴警將該名購物男帶上警車。

該名男子來自內地的女友人事後接受傳媒訪問時表示，該名男子是她男友，她表示當時正準備回家，被男友拖着走，然後就被警員截查，對話警察突然拘捕男友表示不明白，也不知道男友到哪間警署，而警員亦無作交代。

可以po上微博

［最新戰術討論］拉一派打一派，分化敵人

即係講國語都打

呵呵好撚正
物極必反

唔知駛唔駛向狗狗道歉

大陸女朋友，男係咪香港人無講